test_task_2. Небольшое yii2 приложение на основе тестового задания
============================

Суть тестового задания
-------------------
Допустим, у нас есть блог, написанный на Yii2. База записей нормализованная, в одной таблице хранятся статьи с параметрами "дата публикации, поле сортировки, поле опубликованности", а в другой связанной таблице хранятся записи контента этих статей с параметрами "id статьи, заголовок, контент".
Нужно сделать так, что бы при поиске определенной статьи поля из таблицы его контанта оказывались в самом объекте статьи.
Наглядно
['article_id','sort','public'] + ['content_id','article_id','title','content'] => ['article_id','sort','public','content_id','article_id','title','content']


Требования
------------
 - Настроенный веб-сервер
 - MySQL (рекомендуется версия не ниже 5.6.17)
 - Интерпретатор PHP (не ниже 5.4.0)


Установка
------------

### Установка через архив
1. Скачать архив с проектом по ссылке http://ne-online.org/sm/var/files/test_task_2.rar (пароль архива testpass83)
2. Развернуть проект в соответствующей директории локального веб-сервера
3. Создать бд yii_test_2, прописать настройки подключения к сервису бд в test_task_2/config/db.php и применить миграции
    php yii migrate
Альтернативный вариант: Импортировать базу данных c помощью файла test_task_2/db_test.sql.
4. Готово. Точка входа в приложение: test_task_2/web/index.php

Примечание: При необходимости следует настроить редиректы всех запросов на test_task/web/index.php (паттерн фронт-контроллер), или использовать роутинг URL через передачу GET параметров (инструкция config.components.urlManager.enablePrettyUrl = false в test_task/config/web.php)


### Установка через git && composer
1. Перейти в соотв. директорию локального веб-сервера и ввести через git консоль команду 
    git clone https://nekkto@bitbucket.org/nekkto/test_task_2.git
2. Перейти в директорию проекта и развернуть зависимости через composer командой*
    composer install
3. Этот пункт и следующие совпадают со сценарием установки через архив.

Примечание: для успешной установки зависимостей может понадобиться плагин [composer-asset-plugin](https://packagist.org/packages/fxp/composer-asset-plugin), повсеместно использующийся в yii2 приложениях. Его можно предварительно установить командой 
    composer global require "fxp/composer-asset-plugin:~1.1.1"


Автор
------------
Александр Дьячков
alex11111000110@gmail.com